重要，滲透問題

上述講緊mon post黑心狗嘅問題
原諒我fc唔到
但必須正視
往後突擊活動請不要單獨行動及草率行事
是的，號召力可能會減弱
但咁樣可避免落單/人小而被咬
尤其是即日突擊
很難快速召集手足
建議
非重要或緊急
只響應日程表/提早一至兩天 召集之活動
同時，認清行動目標
如和你shop ，狗到落閘便要走
不應留戀戰場，亦不要落單
可考慮變裝
尤其年輕一輩
他們已成狗咬主要目標
在狗屋他們不懂保護自己

可能有人會話
咁樣點對得住被咬/逝去手足
相信我，只有保護好自己
先至係對手足最好的聖誕禮物

721，唔見人

請分享並宣介各人的看法
發揮香港人嘅創造力

推